歐洲野生捕獲連登仔塗鴉

noted with thx

John Lennon wall?

連登仔無處不在

啱

你畫既？？

一個禮拜前去完